【2020最新最潮潮文】父親因買錯口罩被毆打

深水埗昨晨發生傷人案。一名發燒的14歲男童涉嫌以早餐吃剩的油條襲擊父親，母親驚聞慘叫及時阻止，事後警方以傷人罪逮捕逞兇男童，父親受輕傷送院檢查。
肇事父親42歲。據悉其子早前與其約好，飭令其父要買三層式外科手術口罩，不過其父早上外出折返後卻表示買錯救救口罩。其子相當惱火，於吃早餐時不斷喝罵其父人蠢無藥醫。少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30釐米），不斷毆打父親。父親痛苦慘叫，其母阻止男童暴行並報警。附近警員接報到場逮捕涉案男童，父親咀角紅腫送院治理。調查時男童仍不斷怒罵其父：「一諗起佢買左咩口罩，就慶過火屎。」，「仆街仔，返武漢啦」。

專家表示，今後類似這種由於民間對口罩的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

邊個比劣評

圖為該藍絲廢老所買口罩
在1月30日早上，全個香港的屈臣氏外面，最少有100000~200000人在排隊買口罩，而店舖及Facebook亦有大量的宣傳品，讓人一看就知道甚麼口罩可防病毒。這樣的情況下，還會買錯活性碳口罩的機會真的不大可能吧？

油條定法包呀

油條改返法包啦
好笑就好笑在法式長棍個個位

本港早前有多間藥房，被揭發出售一款名為「救救Mask」（救救マスク）的劣質口罩，惹來各界關注和批評。早前有內地媒體利用隱蔽攝錄，踢爆原來這種劣質口罩疑於湖北仙桃市

湖北仙桃惡劣製作過程